（有d長）去ocamp系ig隱藏左我同佢嘅合照

事源係咁，今年bf上翻u，呢幾日就入左camp，開始時幫我打晒強心針，要我信佢。點知啱啱比我個fd發現佢系ig典藏晒我嘅相，合照嗰啲，我自己去睇都5見晒d相。

頭先即刻去問佢咩，一開始佢話佢個ig係有嘅，我去睇多次又有翻。叫我信佢，話拍左拖咁耐無呃過我。比我逼盡d話5講事實5好搵我，先認左。

佢話比個合理解釋我，就係呢個係game嚟，典藏d相同發現左要否認都係part of game。

想問有無巴絲真係挽過ocamp有呢part？
比d意見，5知信5信，佢5係player又5亂yo女，但佢開頭否認得咁彻底，兒家個解釋都知信5信得過

有
無

5你老母

系你老母

5你老母
挽你老母

死返5p啦

屌你老母仲要打殘體字 彻底
不撚知所謂

挽你老

先唔理你啲5p字
老實講
呢啲套路諗下都知佢講大話
我諗你要有心理準備

咁都唔理 你戇鳩架

5p字

啱啱開ac，唔知有咩唔打得

帽事既

屌你老母死返5p問啦 冇人想知 字都未撚識打學人開post

Show Blocked User - Liye9.0

抵您死

橙 比幼童軍騎劫左

5p走啦

學識打字先上網啦, 屌你老母

死返5p啦垃圾支那狗

55555